點睇386中石化

好似都幾高息 大家點睇後市

你信唔信我買完就跌？

全部股票買完就跌呀！

痴線

咁準咪試下買騰訊囉,日日升

師兄介唔介意睇完貼圖同大家講聲

3.6 10手

Lm睇出業績後走勢

同意 試下買700

跌穿3.6先買都未遲
利申 均價4.22 10手

下個月派息啦喎

玩完

咁快放

想買其他

廢

好就唔會10厘息咁高啦

Same here

油價係咁跌 點解3桶油係咁升？

無人再提喇？

跌到傻

386主要都係首季業績太過樣衰先咁
正常3桶油有國家隊支持一定死唔去, 我都等緊價入

個個揸住錢等靚價
難為我呢d四個幾入

字裏行間feel到巴打嗰種絕望感

笑死 好重怨氣

大膽

想挑戰「麵神」？

俾沈大屍祝福咗